將軍澳警署係孤島！！

星期日晚訓教發夢夢見將軍澳警署由12點幾開始，一路俾人扔磚扔到3點先有大約100個防暴出現，應該係清完出九龍港島區先調入黎

將軍澳做主菜絕對唔建議，因為呢到難入難出
但同時間警犬都好難可以短時間調到人入黎，即使調到大量防暴入黎，我哋即刻封左隧道和山路，幾百防暴就完全出唔到港九支援，等如廢左武功。